「再生人」認妖言惑眾

【狎姊妹花案】
【本報訊】已婚的士司機涉自稱「再生人」，藉「師公上身」強吻女友幼女X，並以擋災劫為由誘騙女友長女Y性交，案件續審。被告在警方會面錄影中承認，曾向三母女提到可預知未來及X有邪氣等，均屬妖言惑眾，他又自爆Y因擔心妹妹，主動問能否替代妹妹時，他即動了邪念，稱Y只要讓他口交便可解劫。

「搞自己個女好卑鄙」
50歲的姓李被告承認，2015年9月24日事件揭發前，曾以60個泰國神佛或人物名義傳訊息予Y，而「察猜密加度」和「卡農」則是他的代號，訊息內容包括他會在X遇劫時出現，以及他被出賣等。

他被探員追問為何以不存在人世的泰國拳手阿披勒之名發送訊息，被告表示「呢度係我解釋唔到嘅死結」，「一個唔存在嘅人，但係可以喺腦海思維度」，並表示一般人會認為是精神分裂、思覺失調。

被告亦表示，他與Y於2015年7月尾在時鐘酒店性交期間，Y突稱處女膜穿了流血，他抽出陽具後，發現安全套和陽具上有血迹，Y眼濕濕稱不知如何是好，要他負責，他見狀「有些少唔安樂」。

他指，Y兩姊妹稱呼他為爹哋，故自覺「搞自己個女好卑鄙」。他曾欲返回兩人母親身邊，但Y不高興。聆訊今續。
案件編號：HCCC294/16
■記者蔡少玲